𨳒你老母，動保𨶙連老虎都助養埋

仆街，幾時助養埋雞鴨鵝豬牛羊老鼠

G

Mayu?

動物啊，盲㗎

家禽

反夠未

樓豬係咪唔識分瀕危動物同普通動物

唔識

幾時助養埋我

Su膠吉勞同一人

Mayuyu is G

屌你開係波台 以為講lovren

唔知開邊到好